有冇人同我一樣覺得講嘢前加句hi會變到好唔熟

Hi xxx 一陣一齊岀去食lunch囉
Vs
一陣一齊岀去食lunch囉

屌 xxx 一陣一齊岀去食lunch囉 呢個最fd

就咁打
Lunch
最熟

喂 先係最好

喂～

食咩

你諗

Hi, 我都覺

垃圾例子
最熟嗰啲lunch一齊食根本唔會講，反而唔一齊食先會講

唔係變到好唔熟 而係一直都好唔熟

都係果間架啦

大家樂等你